遊行我唔想再聽到願榮光歸香港:0)

願榮光歸香港俾我感覺係紀念成份 比較sad既香港國歌
我地遊行係上陣 係要士氣 係要令大家鼓舞
明明DGX巴打出左首 不屈進行曲

但1.1 個日有喇叭啲手足都係願榮光歸香港
可唔可以振奮士氣 以後出黎播不屈進行曲俾個勢出黎呀

Push

（幫P牌推熱門）集思廣益，由老豆搵仔建立手足資訊群組

唔好介意個標題 無話唔俾播榮光
但想不屈進行曲個出現率高啲

[黑警極醜惡] 點解仲要話成場運動冇鬼

有做，但無人識

建議樓主可以買個喇叭仔去播

睇埋先負評啦 大佬

pusj

pish

再開過啦

屌你負9評 我都係想推下不屈進行曲姐

唔開呢啲 啲人又唔入黎架啦

你慢慢播飽佢

喂 屌 負評個啲有無睇我講咩

好呀

和理非話事

播肥媽都唔播不屈
唔知jm9

轉標題啦

咁你標題應該寫：「我要遊行聽多啲不屈進行曲」

下 咁都唔知做乜鳩？

我地一齊煲不屈

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

下次識做

告眾弟妹, 不屈的你, 會照亮明天的香港!!!

可以自己隨身帶個藍芽喇叭播

為大義來一起奮抗戰

完全同意 國歌唔係隨意播

莊嚴時候先可以奏國歌

👍🏻👍🏻👍🏻

想人地唱不屈就先要普及
叫dgx畀啲kol片頭片尾播啦

呢個真 普及度無榮光咁高

垃圾標題黨，我屌你老母

你屌我啦 任你屌
唔好介意個標題 無話唔俾播榮光
但想不屈進行曲個出現率高啲

之前個版本”致眾”會好聽啲

我都鐘意不屈多過榮光

榮光 = 莊嚴 平和氣氛播
不屈 = 戰歌

致好過告x2

推

on9, 榮光點會無士氣

【重建主權 • 革命在線】

前 線 好 珍 貴
唔 好 再 捉 鬼

係 我on9 兩首都輪流播 唔好爭

其實贏一半都未有 咁快就作首歌出黎
要唱就應該唱反政府既歌

唔好介意個標題 無話唔俾播榮光
但想不屈進行曲個出現率高啲 樓主係on9 兩首輪流播就perfect池

就歌名都大陸味.柒到核爆

播播下就識架啦

真 推比樓主

播多啲就識架啦

個標題要拉

進行曲係個純稱黎 你check下

On9

做緊

統*

樓主可以自己買手提喇叭，行動時自己播

毅進星 $100

依首谷唔起

其實又好難首首hit

樓主開個新post la，你改個咁嘅標題真係幫自己倒米

盡谷啦 煲底相見都hit到 呢首hit唔到？

下次做好返

播肥媽真係降士氣 on99

hear the people sing

可能有個勁嘅mv先夠到
visual好重要

咩叫民主
咩叫獨裁

榮光太深入民心

===================

林海峰 「何以」...... 和你

個時榮光拍左好多mv 又有手語版
呢個真

其實唔應 loop 國歌咁播
可以每搭正就播一次
然後全世界一齊唱

唔好介意個標題 無話唔俾播榮光
但想不屈進行曲個出現率高啲 樓主係on9 兩首輪流播就perfect池

你好 巴打

其實我唔多明點解要播肥媽

支持不屈！有氣勢好多

好笑囉 let’s have fun
51個條女應該都係咁諗
幽默革命

長知識

榮光連隔離個呀伯都識唱
不屈我幾敢講搵個後生都未必聽過
要凝聚就一定係個個都識唱
不屈冇可能做到呢個效果
夾硬黎只會弄巧反拙

個手足個喇叭好勁

表達集體力量

講到尾咪又係歌曲播放
咁就叫抗爭啊？
至多俾個文化抗爭你

睇吓對家有冇播歌啊，

又當打卡

好多人未聽過

啱啱隔離post講緊智利 🇨🇱啲吟遊詩人
建議下姐

可以推下！

唔播點識唱，第一次播榮光嗰陣你又識唔識？咪又係airdrop lyrics

岩，要激勵感強d

係要click bait先上到熱門

我想架咩
唔好介意個標題 無話唔俾播榮光
但想不屈進行曲個出現率高啲 樓主係on9 兩首輪流播就perfect池

果時都係靠2個mv (原版280萬) 管弦樂團及合唱團版(390萬啦)先咁廣傳

MV太重要！

甴近平

Dgx巴希望安排到

嗰日有個手足兩首輪住播

首先去探討出路

人哋咁做有冇效，人哋有效再套用落香港有冇效呢？

有行動你證明啦，講多無謂

同好

你係熱狗定大台？

榮光好sad咩
不過想要士氣不屈進行曲係好d

支持重開 post
直接講
下次遊行想聽到呢首歌

push

榮光好抗憤喎

up

你覺得榮光係因為遊行播d 人先識？
個時係個大圍氣氛太強烈
一出呢首歌就個個係屋企咪 先會個個識
你播不屈我都幾肯定冇人會理你
事實係宜家個氛圍唔同咗
你宜家放上youtube 不屈過到50萬都當你贏啦

不如整輪不屈商場唱歌活動熱左身自

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

個標題太垃圾

改下啲字眼開過啦

1.3 教育界愛丁堡

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

想分化國歌？又想做到不屈同榮光對立。

你講嗰種感覺係有嘅
但我自己聽到反而係鼓舞振奮嘅感覺大啲
更加想實踐黎明來到

唔好播肥媽就得

集思
遊行中咩時間播不屆好?

利申：習慣長開speaker大聲播抗爭前線Zello，大家都可以用，現場無時間/唔方便係咁睇TG/lihkg，覺得播出黎等身邊啲人知即時資訊都幾好
香港：
九龍：
新界：

標題黨

我覺得榮光無問題，有光復意思，一啲都唔sad

好曲分享

痴撚線
大家都係DGX既作品 邊撚度對立
一首定位軍歌
一首定位國歌

以前連登仔仲笑中國人去到邊都唱國歌
而家遊行都係HK人淨係識榮光

由今日起學多首啦
不屈

捉鬼捉到癲撚左

有啲嘢靠民間自發
唔好將啲擔子俾晒DGX巴

首歌佢係版權持有 都要佢agree

好正

星期日維園聽到肥媽

標題好令人反感

老實講我覺得首歌一般

who the fuck are you
睇到自己咁高

不屈進行曲真係推極都推唔起 但真係好岩遊行播同唱架
不過樓主你再開咁既標題就唔好怪人屌你

拉 你係標題黨 定係唔想再聽到國歌?

Push!

播支那國歌

好勁呀

自己播啦

Sor 囉
唔好介意個標題 無話唔俾播榮光
但想不屈進行曲個出現率高啲 樓主係on9 兩首輪流播就perfect池

好正 推

係嘅
邊個有心就搵佢等佢approve啦

播LMF 啲歌啦

有冇人同我一樣覺得個開頭好似喺戲院睇戲 嗰啲彈緊logo出嚟嘅音樂？

非分化 幫推

佢之前有個前奏短啲既版本

好，收到

佢出果陣 我一日日都聽

拉 專制撚 你唔想就唔播得啊?

以後遊行，希望我嗌以下口號嘅時候，可以一呼百應！

前 線 好 珍 貴
唔 好 再 捉 鬼
Credit: pepe上PE 巴打

【重建主權 • 革命在線】

大佬呀 睇comment 啦
唔好介意個標題 無話唔俾播榮光
但想不屈進行曲個出現率高啲 樓主係on9 兩首輪流播就perfect池

負評係比樓主標題加態度

Errrrr第一次出現係美領遊行，嗰時真係airdrop 歌詞，之後先到商場普及

不屈播都唔播就講冇人識冇凝聚力，唔播點識？

其實真係左膠歌

義勇軍進行曲真係正， 有粵語版

wow

嗰日銅鑼灣衝去灣仔好似有人播啦 聽到心跳加速

同感
又話做國歌
但隔一陣就播一次鳩播咁
同埋播do u hear the people sing都算
播肥媽真心尷尬not funny at all
前線都話唔好現場唱肥媽，做乜要挑返起條癮

Push y not both

推 不屈

咪癲啦你

起埋d咁嘅垃圾topic

拉

推 不屈正

+1

咁都有192個負皮？

其實係旋律都有影響
榮光比較似流行曲果d 旋律， 好似易記d

不屈就似d 學校校歌咁， 要練一練先識

又黎九點十點

真

推！！！軍歌

最好都係2首都播，11 一次不屈都冇機會聽到

唱係
為大地 來一起奮抗戰

但歌詞顯示
為大義 來一起奮抗戰

標題開到咁撚衰真係好戇鳩

agger

真係好叻

又諗起之前何妖抄榮光就覺得核突
同埋黑警係咪無隊歌

諗起佢哋播流行曲真係好核突

願榮光歸香港 本來定位就係軍歌

👎🏻

士氣係好重要，不過榮光已經深入民心，不屈唔係個個都識唱大家出去播多啲先

10

其實我撐你

支持但拉

我都覺得依首好正 但好似冇咩人識

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

吟遊詩人

因為d咁無聊既原因而改
唔好唔記得10點大嗌 改9點最後冇左

呢個MV

香港反送中護法戰爭(Hong Kong Defensive War 2019)：Not Your Kind of People

推左好多次！ 今次再推！

以為自己邊撚個
和理非播榮光都唔撚得
你仲惡過共產黨屌你老母

標題太差
重開

置頂啦

其實可唔可以唔好再播/唱肥媽
開頭聽就好笑,而家一聽就覺得好煩

唔好介意個標題 無話唔俾播榮光
但想不屈進行曲個出現率高啲 樓主係on9 兩首輪流播就perfect池

負評啦 負評啦

咁美國國歌呢
你自己覺得榮光sad 姐
但有人覺得聽完有士氣又點計